%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017-2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-paternault}
\usepackage{2223-pablo-math}
\usepackage[
  paperwidth={21cm/2},
  paperheight={29.7cm/4},
  margin=5mm,
]{geometry}

\begin{document}

\begin{exemple}
  Soient les fonctions définies sur $\mathbb{R}$ par :

  \hspace*{\stretch{1}}
  $f:x\mapsto 2x-1$
  \hspace*{\stretch{1}}
  $g:x\mapsto -x+5$
  \hspace*{\stretch{1}}

  \begin{enumerate}
    \item
      \begin{enumerate}
        \item Calculer l'image de 3 par $f$.
        \item Calculer $g(-1)$.
      \end{enumerate}
    \item
      \begin{enumerate}
        \item Quels sont les antécédents de 2 par $g$ ?
        \item Résoudre $f(x)=2$.
      \end{enumerate}
    \item Résoudre $f(x)\geq1$.
    \item Résoudre $f(x)=g(x)$.
    \item Résoudre $f(x)< g(x)$.
  \end{enumerate}
\end{exemple}

\end{document}
